你是咪仲搭緊鐵？入黎睇睇

良心消費ok？

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

搭狗巴深紅Gay咪又係一樣

我已經開始早半粒鍾起身搭巴士，你呢?

我已經開始早九個字起身搭巴士，你呢?

我已經開始如常起身搭巴士，你呢?

起碼唔係最仆街嗰間黨鐵先呀，Sell HK至少冇得專登停車唔開封站搵狗捉你

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會10.1全民黑衣日

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

我已經次次跳閘，你呢?

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK